正所謂冤有頭，債有主………………………

正所謂冤有頭，債有主………………………
點解圍黎圍去，都係無禮賓府份？

不如去搵佢傾清楚佢啦